2蚊郵票

問左好多間7-11都買唔到，點解？